好掛住掛住人既感覺

我允許你掛住我

忠仔

雲b

得忠仔支持我

永遠頂硬你

你試下掛住我囉

我怕痛

唔覆我點掛

整親腳，好撚痛，無心情

why

咬柴加舊患

抱你

坐緊輪椅

咁嚴重

我掛住你

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

比機會你掛住我
我地互掛啦好嗎

純純

你有女朋友

雲雲

你好靚

我好大面

好好搣

其實好辛苦

真

比你發現咗
岩呀！
我個心淨係屬於佢
但我地係連登巴打

你女朋友都係連登巴打

落雨地滑整親？ 睇咗跌打未⋯

me weak ass

real

唔係啊
等緊睇急症

自己？

同媽媽一齊

仲諗住即刻換衫飛的嚟

浮巴here?

做咩

散了

我講咗啲傷害佢嘅說話
同時佢又呃咗我

你地講左啲咩

唔方便起依度講了

咁兒戲架咩

唉

唔好咁易放棄

我冇放棄
我又起佢樓下了

想搵人出黎都冇

有我

好想搵人出黎

飲酒啦

唔飲了 好辛苦

仲有冇彎轉

應該冇了
佢講到唔會一齊返

佢都係嬲得滯先咁講姐

可遇不可求

我有痴線

乖 食咗藥未

如何回到當時 猶如情侶熱戀的那時

餵我

我要時光機

阿

試下唔好食藥食到流口水

係因為有人餵

失眠
巴打因咩事都仲唔瞓

做咩失眠
好想搵個人畀我瘋狂掛住

巴打快啲搵返個女朋友畀你瘋狂掛住

你估我唔想咩

有無朋友可以介紹畀你啊 又或者試下交友app

可以試既方法都試過啦

會唔會係巴打你太chur無理由咩方法試過哂都唔得

又話要主動 主動又會太chur 我唔識

畢竟香港幾多女仔係慢熱啲巴打你要試探一下小心行事

真係好難

係架同埋咁容易搵到就會唔識珍惜好似係
anyway巴打加油

點解個個女人都鍾意講呢句 係鍾意既就一定會珍惜架啦

希望係
但都改變唔到佢

明明一開始嗰陣好開心架

冇發生事真係好開心好sweet

點解唔可以變返以前咁

身邊都有幾個朋友都係咁男一追到手好快對佢冷淡 甚至有個拎完個處就同佢分手
咁當然我都知都有好多巴打唔係咁

依樣真係要佢去改變
另一方面我都要做好自己

因為佢地溝女經驗豐富 乜女都好易溝到

仲有彎轉架你地

依鋪真係要睇佢
發生太多事
經歷太多了

明明唔係一齊左好耐

阿遲

who?.jpg

捱過左呢個感覺佢就無野架拿

唔係辛苦 係想有個人畀我掛住

日日都掛住就唔係咁講

無奈肉眼看不到
用兩手摸不到
怎麼計算亦難料沉迷程度

除非掛住都冇得見姐

我好掛住周公子

咁老都公子

吹啊
人地靚仔過你囉
比到我安全感

個個都靚仔過我

最重要係安全感
我每日都好掛住佢

佢唔專一

又真喎
佢係大家嘅老公

成日陪其他人瞓 不了

咁我冇佢又訓唔到喎

唔好瞓

會死
雖然佢花心
但我都咁愛佢

我要飛左佢

咁我地係咪襟兄弟?

大家都係

就係唔一齊耐都經歷太多了

姐姐

都有經歷好多開心事